華爾街日報咁玩標題？

幅圖矇到咁 我改標題做Trump Fucks Xi都仲得

哲學題 究竟係讀者洗報紙腦 定報紙洗讀者腦 蘋果d熱門都係垃圾新聞多

朋友傳來的。有冇人有清楚啲嘅版本？

When was it?
Hilarious...

其實睇到標題

以為係百幾年前？去隔離城市要行幾日

FACT CHECK: NO, THE WALL STREET JOURNAL DIDN’T RUN OPPOSING HEADLINES FOR THE SAME STORY TO INFLUENCE READERS

稍為有腦都知fake 啦

建議： 蘋果日報聽日除咗頭版其他版只出白紙！！！

// The headlines, however, were not changed to appeal to different political opinions. They were published at different times on the same day to reflect updates as events unfolded.

A spokesperson for The Wall Street Journal told Reuters via email that the two editions shown in the image were “printed at different times, not in different markets.” //

Trump soften this tone
Trump talks tough on wall

結論：

印刷嘅時間唔一樣，特朗普喺開完會之後態度真係唔同左，所以之後嘅印刷內容有所調整，
而並唔係Wall Street Journal針對唔同州份嘅讀者寫唔同內容

自膠

擺明係為銷量迎合讀者
洗乜撚野腦

屌 原來直頭係fake news

眼殘睇醫生啦

推返

Fake news

fake news

On9 po 拉
咩世代啊，華爾街日報d人會蠢到覺得咁出版法會冇人發現？咪玩啦

屌，美國好耐啦，每一個洲份唔同陣型有唔同版頭呢個已經唔係秘密有乜咁出奇

拉

Thx 😊

冇人話睇唔到個標題喎
講緊幅圖低清，我改圖改個標題做乜都得
2020年用咩機可以影到咁矇?
唔係身有屎? 自己諗下

#24

樓主依個咩page

依個年代報紙頭版有咩影響力個個都上網睇新聞啦

Thank you ☺️

樓上班友弱智，咁都唔明
呢幾日咩事，個個post總有班咁既人

The Wall Street Journal printed the two versions with different headlines to meet delivery schedules and to reflect developing news, not to manipulate readers.

唔明點解meet deadlines就會唔同headline

哲學問題

主流媒體點亂嚟都有信用過呢D網上資訊
垃圾page成日用假料同陰謀論等你哋以為眾人皆醉
但事實係畀垃圾page洗晒腦
同D公園阿伯成日自以為好撚醒一樣

pin左佢啦

你不如pin翻啦

WSJ youtube D 標題同D支那五毛channel無分別

連登仔就係咁無腦
大把人恰連登仔淨係睇標題又唔check英文source
日日貼alt right fake news陰謀論帶風向
過千正評上熱門話咁易
你睇下呢個post，#8都已經講係fake news都仲有班柒頭當真

今時今日咩人先會完全唔fact check 就開d on 9 post
上面仲要成班係到推

咁網上版既標題係咩？

呢單野就真係洗腦fake news

成班傻仔眾人皆醉我獨醒咁
以為全世界都俾媒體洗腦
結果原來係自已俾fake news洗腦

腦殘睇醫生啦

Blocked

FAKE NEWS

而家有咩相機重可以出到呢種像素？

推我願榮光歸香港

呢串嘢啲人好似唔明白你講緊改圖點改都得，咁矇好難分真假

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

FAKE FUCK ＹＯＵ

Pin

咁濛嘅圖多數係有問題

“The images represent two different editions, published at different times. The headlines represent the news at the time of the publication – before and after his speech,”

pin pls

pin this

Colleen Schwartz, the vice president of communications at the Wall Street Journal, told the Daily Caller in an email that the images represent two different editions of the newspaper published at different times to meet distance-based delivery schedules. Both versions of the story appeared in print on Sept. 1, 2016.

“There are different editions of the Journal printed at different times during the evening in order to meet delivery demands,” Schwartz explained in an email. “This often means that the content is updated to reflect new reporting on news and events as they evolve. The different editions are distinguishable by the number of stars in the upper right corner (under the L in Journal).”

The edition on the left has two stars, while the edition on the right has four stars. That means the newspaper on the left was printed earlier than the one on the right.

Newspaper editions are printed and distributed to different areas based on how long it takes for the papers to get from the printing plants to their destinations, meaning editions going to areas farther away get printed earlier and those going to closer areas get printed later with more up-to-date news. The newspapers in the Facebook post show two different versions of the same story because the story was still developing after the earlier edition’s print deadline, according to Schwartz.

樓豬keep住覆但唔pin factcheck係想點？

手法低劣，搞自殺

人地fc咗又唔pin 樓主係咪特登

WSJ會唔會咁on9呀
擺明fake啦

咁headline都好有問題啦
你用同一張圖，指緊同一件事
開會前點解有見面張圖？
如果你話開會前後態度有唔同，姐係WSJ之前個報道有嚴重問題啦
而且個內容又係唔係一樣？一樣既話，個editor又用唔同headline?

成件事真係怪
fact check個source又搵返WSJ, 真係有credibility?

thx

ok我7咗 睇黎真係要睇

fake news 係樓主個冇source 嘅FB capture
話同一日唔同地方唔同title
垃圾

咁你就pin咗佢啦，唔好再誤導人

唔通WSJ個官網都會check IP嚟顯示唔同標題咩

pin啦

因為要就印刷時間
如果等埋結果先定稿會印唔切
所以做定兩個版本
有幾難明?

一個POST出3種人真係害死人
1) 唔FACT CHECK就亂出POST 然後又唔糾正返
2) 留言既人唔FACT CHECK就直接信
3) 連人地留言既意思係咩都唔知

想告樓主報假新聞+危害國家穩定外交
有冇人join?

樓主再唔pin就認真出信俾連仔

我都諗緊同樣嘅嘢，咁blur嘅圖淨係睇到標題又點？擺明心有屎驚人見到細節

Fc?

建議使用不推文回覆

佢話跟返市民取態改內容
證明讀者決定傳媒
傳媒無得唔跟民意

fake news就拉啦

FAKE NEWS 唔好阻版面

標題應該變成社交媒體清楚展示老作係唔駛本

諗起我中學校內考口試，小組討論問題係傳媒會否影響讀者立場
當時我一打四，講傳媒唔會影響人立場，只會迎合目標讀者口味
最後拎A

華爾街日報之流

炒車

Fake news
報紙通常會預備定兩個版本
等事件結果發生，就可以即時出街
例如總統大選結果都係有兩個版本

pin左佢啦
仆街

FC
同日, 隨事件發展有唔同標題
一開始trump soft
mexico重申唔會比錢起牆
trump tough回應

樓主用支那寶竟然冇人屌

事實上本地政治圈子，有一直有意無意不提梁頌恆和游蕙禎的。提大小事，都是「DQ4」，非常自己友主義，分門分派，一直延續著選舉時期的比例代表制思維和恩怨情仇，反而用外面人的眼睛去看，沒有那些利益考慮，才能一片澄明。

Fake

雖然係fake news, 但真係有至少30% 美國人信

??? 現代自由世界商業媒體就話會為銷量迎合讀者姐
但極權地方官媒就一定係政治目的優先啦
文革時期人民日報日日出批鬥文
辛亥革命時期都有人賣報紙宣揚三民主義
傳媒唔影響人立場就唔會中共收購台灣中時啦
呢條題目都有得拗？

u are fake news

《華爾街日報》的發言人通過電子郵件告訴路透社，圖片中顯示的兩個版本“在不同的時間印刷，而不是在不同的市場印刷”。但是，並沒有改變標題以吸引不同的政治見解。 它們在同一天的不同時間發布，以反映事件發生時的更新。

《華爾街日報》通訊副總裁科琳·史瓦茲（Colleen Schwartz）在一封電子郵件中告訴《每日郵報》，圖片代表報紙的兩種不同版本，分別在不同時間出版，以滿足基於距離的交貨時間表。 故事的兩個版本均於2016年9月1日出版。

Schwartz在一封電子郵件中解釋說：“為了滿足投遞需求，在晚上的不同時間印製了《日記本》的不同版本。”
“這通常意味著更新內容以反映新聞和事件發展過程中的新報導。 不同的版本可以通過右上角的星號加以區分。”

左邊的版本有兩顆星，而右邊的版本有四顆星。 這意味著左邊的報紙比右邊的報紙要早印刷。

根據報紙從印刷廠到達目的地所花費的時間，將報紙的版本進行印刷並分發到不同的區域，這意味著去較遠地區的出版物較早印刷，而去較近地區的出版物則較晚印刷更多。

Schwartz表示，Facebook帖子中的報紙顯示了同一故事的兩個不同版本，因為該故事在較早版本的印刷截止日期之後仍在發展。

根據NPR，特朗普於2016年8月31日前往墨西哥城與Nieto會面。 當天晚些時候，他在鳳凰城舉行的競選集會上發表了講話。 圖中的兩個故事都在不同程度上涵蓋了這些事件，並使用了相同的路透社圖片。

結論：

印刷的時間不一樣，特朗普開完會後態度有改變，所以之後的印刷內容有所調整，並非針對不同州份讀者寫不同內容。

大傳媒排版會係貼齊左邊，搞到右邊留白都唔置中？

多謝網友提供資料，翻譯如上。謝謝。